感激林鄭特首

多謝林鄭特首。不是她推出逃犯條例，兩個多月來，力排眾議，堅持不答應任何訴求。我們不會知道，我們的社會、警察，是已經多敗壞。 香港市民又可以多團結！ 多漂亮！ Everybody got connected!

林鄭特首是終極無間道。 我們要支持她！ 我們不能辜負她的苦心，她一日堅持着，我們也要堅持着。

堅持五大訴求，缺一不可！ 林太加油、香港人加油！

港獨之母

時間唔早又唔遲
過多十幾年
可能情況更無彎轉

一條逃犯條例
揭開香港繁榮既假象
中共既維穩
將香港 醜陋 荒謬 黑暗面
全部公諸於世
令香港人覺醒

香港未來既路唔易行
但香港人有嘅係能力同智慧